[選後分裂]毓民怒批黃洋達 陳雲幫拖反擊:你返去泛民到吧!!

“教主亦唔開名鬧埋選後大搞清黨嘅國師陳雲，同埋係咁喺fb block教主支持者嘅皇上黃洋達，指有人玩清黨「愈玩愈興奮，矛頭甚至指向MyRadio及我身邊的人」，令佢非常遺憾、又話有人連佢秘書喺fb上載同某啲人吃喝玩樂相，「竟然也不容於某位『敵我分明』的『面書』朋友」而被block，直言有人搞清算要寧枉毋縱，鬧呢啲人因為私怨、朋黨冇晒理性，「這樣的人還可以相信嗎？」”

不出兩日，陳雲大反擊不點名怒插毓民

分裂已百熱化，大家又點睇呢？

㤐解兩個後生會玩得死陳雲／陳雲咁驚兩個後生🤔

台長

又分裂, 幾個月ja wo

陳雲自己咪一樣

如果講無事可為, 吵吵鬧鬧, 不甘寂寞嘅話…